人愈大 愈明白點解咁多人吸毒 非鼓吹毒品

出到來做野 會認識唔少人
相信讀書時吸毒既人唔多 最多隊下草
再大個左 認識人吸毒
通常都係兩種人
1. 家庭有問題 比男人朋友欺騙過
自甘墮落 唔想人地理 唔想做番正常人
2. 太有錢 無野好做
想追求happy 隊完野扑野飲酒會開心d
想free 想玩 唔一齊吸 會無朋友
利伸 發夢見到
大家點睇呢樣野？

無論咩藉口吸毒都係on9, 好地地有人唔做, 做毒蟲

同啲人食煙搵藉口一樣

每15分鐘去柯尿啦你

我一直不明白，人為什麼吸毒？直到昆哥和阿芬死了之後，我才想通，原來這一切都源自空虛。那到底是空虛恐怖？還是毒品恐怖？

草就ok 其他就算了 一去不返

我就見得兩種
一係mk埋堆
二係做野真係壓力大，又懶型食

求爽快邊會諗返轉頭，啲人都係覺得一世人太長想慢性自殺

D人大個左 心靈空虛
我地普通人未必明
佢地係唔洗做 或者係 放棄人生既人

草感覺係飄 會開心 但累
其他毒品係精神 愈來愈飲得
同食完扑野會好high

只係討論下
如果你非常有錢 唔洗做
老豆老母又唔理你
你群埋班富二代 刷鞋仔
你會點？ 你唔會再為錢奮鬥
你只係求開心

好想隊草 其他就無興趣

巴打係香港玩？

學術性討論

食草種感覺 唔同其他精神科藥物
草只係令你飄飄地既煙仔

掉翻轉睇

人愈大 愈明白唔應該吸毒

非鼓吹吸毒

藉口la

無咩事真係唔好掂

如果一個人生無曬目標先會吸毒